痴線隻蚊大到咁！！！

好彩無被佢咬到

推

煮黎食